敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追 BE WATER

可唔可以記住依兩句說話
唔好硬打 人哋拉大隊嘅咪即走
人哋係要守 咪玩吓佢
到佢唔想守 咪繼續痴

最緊要最緊要:
唔好死頂 有事要走